NOW TV/ 網上行sales請出招

屋企用緊HKBN 500mb上網+固網電話
由於太垃圾嘅關係
想轉下公司

另外7月3號 NOW TV都到期 想睇下到底有乜plan可以睇
要睇英超

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120

網上行 1000M
新申請 限時優惠 免12個月月費+免安裝費
請搵我報價

TG:

My elder brother who’s a salesman at NOW feels he’s made the wrong career choice. I told him “why not wipe the slate clean and start over in a different career?” His friend Tony too suggested him to study a different degree course and start with a clean slate. He blames his bad career decision on Tony. I said to him “Let’s just wipe the slate clean. It’s over.” He blames Tony for convincing him to be a salesman 👨🏻‍💼 That’s the way the cookie crumbles.